有個app叫三姑六婆 Lite - 親戚稱呼計算機

請查看「三姑六婆 Lite - 親戚稱呼計算機」

笑死

煙巴喺火星返黎？

做左潮州人？

wow

係

煙巴有人開po屌你 點睇

話好多j po?

出冊無耐？

係 本來諗住幫你屌佢
但係發現真係幾多下

佢屌煩膠好正常姐